開始有班警犬上黎勸人散

想放工？

推俾鄺神睇！鄺神快啲叫散水！

睇下個樓主

唔夠人講就話人係鬼

話冇大台。但又想係網上開大台

唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！

係咪想收工啊？
問過在場市民未

撚樣
縮番入你個狗屋啦

成班毅進仔狂開acc投票要11點放工

可以輪流圍但絕唔贊成散 白白浪費一日

叫人散不如曲人黎接力
屌你老母

其實我睇D路障真係無咩用
只要打開一個小缺口佢地就可以出出入入
係同一個位置有咁高叠咁高仲好 垂直加固佢地先難拆

各自做啦好嘛？ 每個在場人仕都有自己嘅决定

咁佢地憑乜上黎開po騎劫民意？

現場人士自己決定去留 但麻煩一定唔好衝

呼籲都叫騎劫 好惡

咁叫呼籲

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己睇時間決定！
要走就自己走 唔係叫人陪你早走

同人講96%人支持 搵議員叫我哋走
咁叫呼籲

有缐話電子報案中心十一點要收皮 直至另行通知

鍵盤戰士無得網上報警

佢另外有個Post 搞左手投票
我就唔在場無立場嘅
但係唔好旭啲鬧人啦